spiderrman 決戰千里 新角色係邊個？

係咪叫神秘客？
好似聽人講係壞嘅？